有條女話示威者理應俾人打死

幫佢上位

睇錯Ho Man Tin

何文田?

大家都有言論自由，應盡量避免網絡公審
以免香港變成一言堂

幾靚女

義和團

條女好正，又要打j

睇fb睇邊個唔同立場講野出位d 就批鬥佢

On9 無藥醫，啲大佬都唔夠膽話暴動，係要沖出黎護主做乜尻

何敏婷 我來了

條女

如果係歐美邊個比人打死都未知啦
睇新聞果邊d示威者有槍嫁同埋癲咁多又汽油彈又剩（我好驚）

應該又係比警犬屌既臭雞黎

連政府都唔敢話暴動 果幾個只係示眾做阻嚇
臭雞姐係臭雞 視野太窄

仲有如果係歐美國家
個政府收撚左皮喇 警察都唔止死幾件

有d5毛會偷人相扮人

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

毆美

北歐咁多國家既民主指數、排名都好高
政策既公民參與成份又多
又唔撚見香港政府跟